Sony移除攝影大賽中香港反送中照片

大意：

索尼移除了原本已經公開在其世界攝影大賽參賽網站上
三個攝影師有關香港反送中的照片
原本在移除一段時間後，又再被修改或移除部分照片後，重新上架。
Butow(攝影師，美國籍)和Ko Chung-ming(港籍)
表示因為被索尼移除部分照片，
所以不能表達藝術上的原本意思，向索尼要求退出參賽以示抗議
Butow和ko有向索尼詢問，他認為索尼跟主辦單位有受到政治壓力
Butow表示很意外香港送中照片被移除，
因為他看去年決賽者關於巴勒斯坦抗議以色列相關的照片都可以上架參賽，
之前巴勒斯坦照片非常政治甚至有暴力血腥，展示衝政治衝突，
在展示政治程度上，跟Butow的香港照片相差無異。
Butow說最後收到的回應是：因為對特定地區跟市場對他的照片很敏感，所以才被移除。
另一位Ferguson(澳洲)表示，完全沒被索尼通知自己的照片被限制跟移除，
但表示不意外。

索尼罪大滔天

SONY

sony vs 任天堂
今次機迷要玩xbox了

大企業好虛偽，見美國有自由就支持人民，見中國冇自由就支持政府

既然係咁 要幫下佢出位

點解6.4個日唔出ps5

藍店認證

RMBMatters

Dklm

招牌藍
藍色白金店

Nike

索尼等被人抄家啦

人民幣的味道

（執柒咗）

垃撚圾 美國就狂屌
中國就縮

微軟最早奶共果間呀
基本上得PC可以打機

支持中國人破解版

#HongKongerslivesnotmatter

sony日本仔屌你

咪又係要裝windows

Sony好心企硬啦，咁簡單都做唔到

用LINUX 咪一樣打到機
利申:9成時間用UBUNTU

轉個頭ps5出咪又係真香

幫推岀全世界

香港就唔得

藍店

幫襯xbox了

以前叫新力

今朝先有個吹奏PS5 po

香港人命唔值錢

起底，封鎖，不推文

以為自己好幽默呀？慢慢單機啦傻鳩

用緊linux打

兩間野黎
日系同韓系都係各部門拆開，各有各做

推

通知全世界。

唔怪得6月4號唔present PS5

咁玩到既game真係有限bor ching

唔止Nike 啦，Dior , Prada , Adidas 咪一樣

所以pewdiepie真係講得啱

其實有邊間唔奶共
不如乜都唔用呀笨

PC硬件唔係奶共？ game廠唔係奶共？ 平台唔係奶共？ 所以咩野都唔洗做 唔洗玩

如果係黑人相一定唔敢移除
欺善怕惡

唔係有限 係根本無咩game玩到

sony食屎啦 垃圾

#BlackLivesMatter
#RMBMattersMore

政治還政治
PS4 5 相機 電話照買

利益

steam 為左令gaming同window分拆開出晒力，steam proton 已經行到非常多windows only 既game

所以話俾支那做大國食得屎

屌佢racist冇得輸

其實唔止一單，而且你都睇到Sony極度注重中國相機市場，比勁多錢係大陸推，又請晒打手。所以好難唔跪，一定唔會係呢啲問題上斷自己米路。

我已經賣晒全部Sony器材。最後買果部相機係A7R4。

間間都咁撚鍾意跪支共

PS5?
唔撚買你

繼騰訊、阿里巴巴之後，中國娛樂平台Bilibili再獲Sony以近4億美元價格投資

Sony稍早宣布，將以旗下全額子公司Sony Corporation of America形式收購中國娛樂平台Bilibili (嗶哩嗶哩)旗下4.98%股權，意味將以近4億美元價格進行投資。

Bilibili初期是以仿效日本niconico (ニコニコ)服務形式創立，雖然過去曾有大量盜版內容使用問題，但近年來則是重視版權逐漸轉正，成為大量收錄遊戲、直播、綜藝節目與動畫內容的網路平台，並且經歷持續獲得融資、於美國納斯達克上市發行股票擴大發展規模，在去年4月37日透過可轉債發售與後續股票發行，成功融資8.24億美元。

而此次由Sony收購其4.98%股權，約以近4億美元價格對Bilibili進行投資，代表Sony在中國娛樂市場投資擴大，同時未來將在中國境內動畫、手機遊戲等娛樂產業挖掘更多發展可能。

除了Sony，目前包含騰訊、阿里巴巴在內企業都已經收購Bilibili旗下不同佔比股權，同樣希望在娛樂相關內容進行投資。

SONY奶共First Time ?

Sony係sponsor者，個主辦機構唔係Sony

Sony 有電話咩

喺呢度下面問佢做咩雙重標準

香港機迷不嬲雙重標準
唔怕！

支那真係好醜陋

與其怪企業，不如矛頭直指支那好過

大方針（奶共）咪又係一撚樣

轉個頭又 #BlackLivesMatter

真

一齊去留言俾多d人知啦

推番次先

唔係第一日既事
由佢改左名唔叫新力
已經無用

Xbox幾好呀

Halo笑啲蟲族係支娜人

要用halo宇宙攬炒

支共根本就係魔鬼，呢段時間仲要成日扮救世主，成日話人將佢妖魔化...

push

連登仔一定唔會擺買ps系列
燒唔到自己先會企道德高地

屌你老母！

Dllm

另一位Ferguson(澳洲)表示，完全沒被索尼通知自己的照片被限制跟移除，
但表示不意外。

鬼老咁心水清

Sony

其實真係唔駛旨意有一個國際品牌會為香港出聲
在商言商, 絕對唔會得罪任何group

從美國示威已經睇得出，好多人都係懦夫
面對美國警爆就係度屌美國
但明明香港有更嚴重嘅警爆日日上演緊，佢哋就隻字不提
個mc jin仲刪撚埋啲人comments添
跟住今次sony，之前就比更加血腥嘅示威擺入大賽，依家香港示威就唔比擺
班人同企業根本就係欺善怕惡

唔會買ps5

奶支那

打手去左邊

Pin

奶共

cls

[行動POST]615全民放假悼念日

MC Jin表示支持

成班喺到齋講
入去洗版未？

死仆街

TST?

Push

攞番部世嘉出黎打

guilty

$ony
$only

罷買a7iiii

2月新聞而家先有人知

屌你老母 $ony

個名都支那。
以前sony叫 新力

由2009年4月1 日起，「Sony (新力) 香港有限公司」改稱為「索尼香港」。

奶共奶到雪雪聲

垃圾Sony,同lbj一9樣。講美國唔會被美國ban丫嘛，咪扮大愛囉。講支那會被支那ban就不了

人民幣太好食

black lives mattter. hong kong, who fucking cares

肉鳩酸

偽善

一針見血

係咁架啦
黑人大曬
唔係以為啲商家真係支持示威呀嘛？
扮正義而吸引顧客咋

其實係咪應該去佢fb洗下版？

PS5 連登仔照買

單野好似係二月?
搞果間野好似係之那
Sony 發聲明好似話係掛名
冇理過個比賽?

Sony,不了

【正視聽】香港攝影師喺攝影比賽被河蟹，唔係因爲Sony，係因爲比賽主辦嘅WPO世界攝影組織已經被中共滲透

Pin有佢fb

哇學到嘢
ching唔講我都唔知有啲咁正既嘢

推啦

洗香港page好似好啲？騎劫人好似會令國際反感

Mc jin條撚樣都係

共狗

罪大屌你老母

Nike 正一偽君子，
係啲廣告度就話咩”believe in something even it means sacrificing everything.”
現實世界就見到中民幣就含。

something=rmb

冇得唔用佢d機

Twitter戰線

唔玩ps5抗議

啱 其實美心同元氣都係拆開，各有各做

畫面唔夠靚 美國力架中東小朋友先得

相機係咪得番olympus同fujifilm水貨可以買
利申: 唔想買canon同nikon

forza motorsport

三菱電機
三菱重工
三菱汽車
三菱雪櫃
三菱造船
三菱金融
三菱地產
三菱冷氣
三菱電梯
呢堆野係同一集團，但唔會有咩協同工作

洗唔洗數埋
三星
LG
SONG

戥香港未來擔憂
下一代咁既料

井底之蛙

人民幣好好味

人民幣is the best

巴打有冇咩電腦介紹？細佬電腦白痴，同埋linux係咪周圍都有得賣？真係唔識

PS5一出又係要含淚俾錢

Believe in rmb even it means sacrificing everything

是人民幣.jpg

無人用

#213877

已入 LIST，自己好好檢討下。

佢講咗啲咩

講啲有奶緊共嘅硬件廠聽下先啦

無人入去Sony 留言嘅？

linux 免費嘢嚟
推介 manjaro linux (arch linux 兒童版)

Sony要悼念64死咗嘅人

sony罪大滔天

關自由撚事？
誰大誰惡誰正確咋
做牆頭草保命

電腦介紹就免喇，唔怕死(？)既可以去硬件台問
Linux 係開源既os黎，基本免費，出名既例如ubuntu 只要download落黎，用usb/dvd install 就用得

想問下日本人有咩睇法添

做生意 唔通佢會同錢作對咩

Sony Fans又會扮睇唔到

HK Sony 相機好多人買架喎，都係份睇唔到了

推到上國際？

ps撚，唔知，唔關我事，唔理

PS4
相機
手機都用Sony
之後呢幾年唔會買新產品
PS5都唔買了

班弱智係咁㗎啦
老任改下名又奶共
而家索尼冇底線鞋底奶埋
又扮睇唔到

三間(任記、sorry同m$)都「奶」中(同中蟈合作)

二手PS4五舊有冇人要

唔雙重標準邊有機打

呢班家冚家剷有份做大支共嘅勢力

就係唔想去嗰度問，一大班人講堆唔知乜春，我寧願喺度簡單問

唔係之前已經講咗架咩，做咩又拎返出嚟鞭屍

蒸汽平台已經在路上

steam見到中國咁大舊肥豬肉點會唔食
之前隻coronavirus attack都已經畀佢下左架

同埋搞緊中國版steam

根本全世界都係奶人民幣

電腦白痴唔好用Linux ...

硬件要倒返轉奶..

瞓咗幾耐？
運動初期已經講緊cut八達通
利申：已Cut

do not matter
爭個 do

中南海同港共都係各有各做

我淨係買黎打機咋

點同呢,巴勒斯坦係中國盟友嘛

衝出嚟柒做咩，間店依家唔係執柒咗，我講錯咩

香港人真係慘
到最後根本無人會為你發聲

sony應該有受壓力
但主力評審

智障五毛起勢吠唔撚駛啋佢啦

香港市場的確冇中國市場咁大

打機更加唔好用Linux

啱呀 所以食元氣咪無問題 各有各做咋嘛

食元氣無問題都講得出，狗黎？

你都on9 Playstation咪仲奶
又中国之星 又請迖哥 又撐nigga唔撐香港

煲大

我有否決呢樣？
我只係增加你地既知識

垃圾

你條白痴仔增加你自己知識好過啦
拎同一間企業同一個企業聯合體嚟比
仲以為自己好撚醒

Song各部門都係各自為政

原來係盲反

索尼 微軟各捐一百萬支援武漢肺炎防疫

你而家即係用緊歐盟入邊唔同國家
同一個國家唔同部門嚟比較呀
明唔明呀on9?自己google下咩叫經濟聯合體再講啦

中學雞
起底碌兩下都知咩學識水平

三菱原來係國家

撚樣

唔夠人講開始扯開話題
弱智仔咪呢啲

你知唔知咩叫不推文

碌曬你啲post
越睇越會心微笑
憤青
社會失敗者

咁都比你搵到

真係google都唔識用
做緊庇護工場唔好偷上連登啦

不如你個死柒頭睇返自己開個啲咩post再講啦

有女未呀？

點夠你庇護工場大把女嚟

Pin 呢個？

滿唔滿意依家份工呀？

$>all
好正常啫

一句到尾，食藍店影大頭？！

都係你條索狗開嘅post有意思啲

見到其他人食藍店你就要影大頭

跟住而家索尼奶共就急急腳出嚟護航

索狗雙重標準玩得咁開心呀

知你喺工場做得好開心啦 索狗